警告中國領導人 You can’t kill us all

10月1日前五大訴求唔全部答應
我等香港市民
以生命為自由而戰
10月1日後 必須將目標確定為推翻香港政府
香港政府已再無任何公信力
五大訴求是香港人共同的理想，然而這個政府卻背棄人民

被中國政府控制，一國兩制已成中國不所承諾的廢紙

我以美國獨立宣言前言向所有香港人宣告
香港人需要建立一個新政府 無論困難重重
我們必須要重奪我們的香港 我們的未來

以下是美國獨立宣言前言：

我們認為下面這些真理是不證自明的：人人生而平等，造物者並賦予他們若干不可剝奪的權利，其中包括生命權、自由權和追求幸福的權利。

為了保障這些權利，人們才在他們之間建立政府，而政府之正當權力，則來自被統治者的同意。任何形式的政府，只要破壞上述目的，人民就有權利改變或廢除它，並建立新政府；新政府賴以奠基的原則，得以組織權力的方式，都要最大可能地增進民眾的安全和幸福。的確，從慎重考慮，不應當由於輕微和短暫的原因而改變成立多年的政府。過去的一切經驗也都說明，任何苦難，只要尚能忍受，人類都寧願容忍，而無意廢除他們久已習慣了的政府來恢復自身的權益。

但是，當政府一貫濫用職權、強取豪奪，一成不變地追逐這一目標，足以證明它旨在把人民置於絕對專制統治之下時，那麼，人民就有權利，也有義務推翻這個政府，並為他們未來的安全建立新的保障。

光復香港 時代革命

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

我唔想推post
有同感既請擺低留言正評

推

P牌仔照推 黑警屌你老母

push

［國際台］Triads beat protesters, and protesters were arrested

Live free or die!

真係唔係同大家講笑
已經到左呢個地步

政府唔會收手

我推

光復香港 時代革命

幫幫手推

幫推

我屌，推爆佢

既然大台唔會出現
我只係表達心中所想
希號召所有同一信念既人

光復香港 時代革命

獨立宣言

如果真係要獨立
最好請埋台灣當日一齊宣佈獨立

十月一 全球反共日

721 811 831

新冷戰之中嘅西柏林，亡共必港嘅反共前線

[長文，本地&國際文宣，集結全世界反共] 點解我地要有反共嘅心態？

[長文，本地&國際文宣]
點解要有反共嘅心態？

因為唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有迫使共匪政權下台，原因好簡單，共匪喺香港每隔幾年就會搞啲禍港議案，只係喺2014年雨革開始計，粗略記憶入面已經有偽普選、普教中、割地兩檢、明日大愚、逃犯條例、智慧監控燈柱、社會信用計分制度咁多樣，而時間上只係過咗五年，已經令香港不斷比共匪魔瓜入侵咗好多次，香港人嘅言論自由、司法管轄權、甚至語言上嘅文化，都逐步消失，大家要認清一樣野，所謂行政長官、xx司局長等高官實際上只系共匪旗下嘅傀儡，即使換咗另一個人做，共匪中央針對香港嘅計劃唔會有變，而呢班新上任嘅傀儡都只會繼續配合共匪禍港，無助令香港人脫離苦海，所以，唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有令共匪政權下台，救港同反共嘅工作應該要同時進行

請大家留意返反共並唔係等同反中國，呢個係共匪嘅偷換概念，將中共同中國呢個概念混為一體，咁樣共匪就可以輕易煽動民族主義情緒去鞏固自己政權，其實正正反共先係救香港甚至係救中國嘅不二法門，上面講過香港諸多問題根源來自共匪不斷騷擾，對於中國亦如是，共匪貪官橫行導致黑心食品豆腐渣工程無人監管，危害國人生命健康同安危；共匪假新聞洗腦茶毒人性分化人心，令人惶惶自恐互相篤灰，導致社會道德敗壞；共匪一黨專政作風導致政策即使有錯亦無人敢反對，豬瘟嘅引入已經係一個好好嘅例子。所以，唯有反共，唯有將共產黨打入歷史嘅墳墓，先可以令香港人有真正嘅幸福生活

有人說冇咗共產黨全中國咪天下大亂？其實呢個時候聯合國自然會插手暫時接管大陸（美國都好大機會插手暫管），好似日本二戰之後嗰幾年咁，所以民初軍閥割據混戰局面應該唔會重現，大陸民間社會上唔會有太大影響，只係最上面政權上嘅更迭。而中國未來比較好嘅管治模式係實行聯省自治嘅聯邦制，學美國咁，根據各省風土人情而定立唔同嘅法律，國號恢復為「中華民國」，以南京為首都，好似美國華盛頓咁，南京可以成為南京中央特區，負責協調各省行政支出，國家憲法同基本嘅法律短期內照搬台灣嘅法制落全中國執行，長期就按各省風土人情而定立唔同嘅法律，冇人話要分裂中國，聯省自治並唔係分裂，正如美國都係行聯邦制，冇人會話美國其實係幾十個國家，大家都可以喺一個大中國嘅概念之下幸福生活，唯有反共先可以救香港，救中國，救世界

共匪每一日都做緊滲透分化嘅工作，一日唔喺全世界人心入面廣植反共嘅心態，香港將孤立無援，共匪已經喺各行各業進行緊清算，倒如喺學校已經聯合警察家屬同佢地嘅仔女一齊搞緊文革式批鬥黃絲老師同學生，透過投訴老師同欺凌同學，務求驅散一切良心師生，如同文革以劣幣驅除良幤一樣

美國之前流出消息話諗住用10年時間好似蘇聯咁消滅中共，全球文宣都可以跟住呢個策略去行，文宣上要不斷列舉中共建國以嚟禍害人民嘅歷史，向全世界嘅人宣揚反共嘅思想，對象唔一定要係當地政府，而係當地市民，因為當地市民有選票可以逼使當地政府回應佢地針對香港人嘅訴求，從而令世界各地政府幫香港人對抗暴政，美國一個制裁勝過一千壯士，拖垮香港經濟等同要咗中共嘅命

當下局勢尚且如此惡劣，可以想像如果再比繼續共匪有壯大嘅空間，香港過多廿幾年2047就會正式滅亡，所以趁住香港宜家仲有一點餘輝，香港人要用盡一切手段去打撃共匪生存空間，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏，唯有全民反共先可以救到香港，大家一定要繼續撐落去

tui

又關台 乜事呀

乜都台灣 好反感呀

香港人只需要向住一個目標努力

唔好左顧右盼

10 月 1 號金紫荊會發生咩事

其實已經要開始普及依個意識

求推

win or die

如果要推翻，就要變武裝

Pish

We are the revolution

好撚熱血

有d懷疑 台灣係咪計劃緊 反攻大陸

利用香港做起點 多左咁多尼類反共回歸民國打手

去共產黨引國民黨？

#我不會接受任何一個中國 反對大中華

香港要獨立

救香港必須先反共，共匪一日不滅，香港一日受苦，唔先解決共共匪，講再多都好難做到

同埋宜家嘅國民黨已經奶共奶到癡線，唔好對國民黨有太大幻想

捉左一千個，都仲有千千萬萬個我！

真係要，即使過左人權法，都要行落去，直到自已有軍隊or美軍係香港先至得

我覺得係10月1前 101後佢地就大圍報

捕

共狗死全家

P

Push

推！

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

一定要推

光復香港，時代革命！

FREEDOM OR DEATH

支持反共 香港獨立自主

唔要國民黨 唔要民國 唔要大中華聯邦

星星之火 可以燎原

在這些壓迫的每一階段中，我們都曾用最謙卑的言辭請求救濟，但我們一再的請願求所得到的答覆卻是一再的傷害。這樣，一個君主，在其品行格已打上了可以看作是暴君行為的烙印時，便不配做自由人民的統治者
200年前已經知和理非冇用

共產黨鍾意既殺晒成個城市既人都仲得

P牌推! 黑警屌你老母!!!

The first rule of...

和理非有用，但對於獨裁政府無用
而家話畀你知，當和理非無用時，惟有勇武
我諗而家係呢個時期啦

高度自治 港人治港

其實台灣本身就係一個獨立國家
係支那成個怨婦咁話台灣係自己咁解

支持

Agree!!!

你拎台灣居留證入境，係會寫歡迎回國

推撚爆佢
全民勇武
打狗救人

P牌手動正皮！

Pish，下次行動一定要讀宣言，比政府知我哋升級緊

新政府

唔想等政府回應
佢做唔到既野，就由番香港人自己做番
只要有野取締到政府
就唔洗再理而家既政府

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@林鄭唔回應五大訴求係想推動港台獨立！
（一定係，除非唔係）
@組隊兜路以防跟蹤狂魔
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

Fight for freedom

獨立宣言譯得好好, 乜版本嚟的?

最後通諜阿 垃圾中共 脆唔撚脆?

維基 有錯請指教

推！
五大訴求！缺一不可！

沒有暴徒！只有暴政！

光復香港！時代革命！

得咁少人推

屌

有文宣
幫手推Thanks

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

香港人，越打壓，越反抗！

獅子山下，不屈不撓！

愈打壓愈反抗

香港人日程表提醒事項
— 918維園人鏈 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

推翻香港政府，打倒共產黨，全黨死清光

推呀

啱，光復香港，收復失地，你我有責

If we burn, you burn with us!

無錯

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

上次某次有人掉石仔但舊野比想像中硬
下次可以最少整污穢俾記者影左相先

Do not talking about revolution
It’s illegal

Fuck off
Idea is bulletproof

push
fight for freedom Hong Kong independence !!

If we burn, you burn with us

三個幾月
終於提升層次

唉屌預左

pish

你岩

支持香港成立新政府

香港獨立

P照推

願榮光歸香港

個命運共同體既意義好大，
同埋等中共分唔到身

推爆，寫得好好

不如再執靚啲用字同標點，做宣言。

真係唔係同大家講笑
已經到左呢個地步

我地收手只會活得比死更慘

我call緊十部自由高達落嚟

遲早既事

但呢份係美國宣言

可以base on 社會契約論 再寫一份

林鄭當初拖撚到九月二開學
我地拖撚到十一月完sem囉
臭閪

行使義務

Don’t forget don’t forgive. Push

我推
乜大家覺得Thomas Jefferson 寫獨立宣言時得13州面對強大既英國係容易事嗎

live free or die!

一齊宣揚
為自由而戰

只有推翻共產黨，我地先會有真正既自由
做多d民宣，令呢種精神係大陸遍地開花
就係我地勝利既時候

係2014年已經推緊
幫手推！

We must all now hang together, or we will all surely hang separately.

香港人加油！

光復香港
時代革命

我決定重推！
兄弟幫拖！

呼籲臨時立法會
臨時政府準備！

兄弟 推呀！

非常好 打爆個股佢

公義必勝

推爆我女朋友知道了

呢位兄弟 黨會紀念你

食飯時間 快推post

你班友係咪唔認同
入黎同我嘈過

我覺得要開始計劃10月1
已補及定裝備

只有暴戾專橫的政府會認為民兵是暴民

其實係咪想整份香港宣言，可以再開過個post，71宣言冇咩人提

想呀 草擬定
10月1宣讀

《七一宣言》全文如下：
各位香港市民，

我們是一群來自民間的示威者。萬不得已，我們並不想走上以身對抗暴政的路，以佔領香港特區政府立法會作為我們談判的籌碼；但滿口謊言、滿口歪理的政府卻無意回應香港人不斷走上街的訴求。我們只好以公義、良知、以及對香港、對香港人無窮無盡的愛，去抗衡橫蠻的政府。

香港特區政府成立至今22年，政經民生每況愈下。現任特首林鄭月娥上台後，情況變本加厲，更漠視民間逾百萬民意，推出「送中惡法」。市民於6月起前仆後繼，各盡其力，或和平、或理性、或奮勇、或受傷流血，以一顆熱愛香港之心，懇求政府撤回修例，而政府置若罔聞，不諳民情，竟置香港大眾於不顧，甚至以民為敵。

現任特區政府已非以港人行先，為使政府聆聽港人聲音，我等市民不得不進行各種佔領，不合作運動、乃至今日佔領立法會行動。社會或對我等佔領者有所批評，但追本溯源，社會撕裂之誘因為何？民怨每日俱增之本源為何？香港何辜？香港人何以被追逼至此？我等港人沒有武裝，沒有暴力，只能以秉持正義於心，無畏無懼，奮勇向正。希望能香港政府能及時回首，重回正軌：

我們佔領者，要求政府完成五大訴求：
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

「反送中運動」發展至今，在三位年輕市民殉道。我等未忘憂憤，然心存善念，不願香港再有為民主、為自由、為公義再添亡魂。希望社會大眾團結一致，對抗惡法，對抗暴政，共同守護香港。

PUSH PUSH 推

《七一宣言》全文如下：
各位香港市民，

我們是一群來自民間的示威者。萬不得已，我們並不想走上以身對抗暴政的路，以佔領香港特區政府立法會作為我們談判的籌碼；但滿口謊言、滿口歪理的政府卻無意回應香港人不斷走上街的訴求。我們只好以公義、良知、以及對香港、對香港人無窮無盡的愛，去抗衡橫蠻的政府。

香港特區政府成立至今22年，政經民生每況愈下。現任特首林鄭月娥上台後，情況變本加厲，更漠視民間逾百萬民意，推出「送中惡法」。市民於6月起前仆後繼，各盡其力，或和平、或理性、或奮勇、或受傷流血，以一顆熱愛香港之心，懇求政府撤回修例，而政府置若罔聞，不諳民情，竟置香港大眾於不顧，甚至以民為敵。

現任特區政府已非以港人行先，為使政府聆聽港人聲音，我等市民不得不進行各種佔領，不合作運動、乃至今日佔領立法會行動。社會或對我等佔領者有所批評，但追本溯源，社會撕裂之誘因為何？民怨每日俱增之本源為何？香港何辜？香港人何以被追逼至此？我等港人沒有武裝，沒有暴力，只能以秉持正義於心，無畏無懼，奮勇向正。希望能香港政府能及時回首，重回正軌：

我們佔領者，要求政府完成五大訴求：
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

「反送中運動」發展至今，在三位年輕市民殉道。我等未忘憂憤，然心存善念，不願香港再有為民主、為自由、為公義再添亡魂。希望社會大眾團結一致，對抗惡法，對抗暴政，共同守護香港。

係時候更新啦

Push!!!!!!!近期應該要有好似之前入立會咁有宣言 係對政府既最後通牒

重申
而家係一場不可逆轉 你死我亡既革命

推推推推推推

真正光復香港

破釜沉舟，有幾多人敢？
推

後話，整份香港宣言，建立一種香港精神先！

《七一宣言》全文如下：
各位香港市民，
我們是一群來自民間的示威者。萬不得已，我們並不想走上以身對抗暴政的路，以佔領香港特區政府立法會作為我們談判的籌碼；但滿口謊言、滿口歪理的政府卻無意回應香港人不斷走上街的訴求。我們只好以公義、良知、以及對香港、對香港人無窮無盡的愛，去抗衡橫蠻的政府。
香港特區政府成立至今22年，政經民生每況愈下。現任特首林鄭月娥上台後，情況變本加厲，更漠視民間逾百萬民意，推出「送中惡法」。市民於6月起前仆後繼，各盡其力，或和平、或理性、或奮勇、或受傷流血，以一顆熱愛香港之心，懇求政府撤回修例，而政府置若罔聞，不諳民情，竟置香港大眾於不顧，甚至以民為敵。
現任特區政府已非以港人行先，為使政府聆聽港人聲音，我等市民不得不進行各種佔領，不合作運動、乃至今日佔領立法會行動。社會或對我等佔領者有所批評，但追本溯源，社會撕裂之誘因為何？民怨每日俱增之本源為何？香港何辜？香港人何以被追逼至此？我等港人沒有武裝，沒有暴力，只能以秉持正義於心，無畏無懼，奮勇向正。希望能香港政府能及時回首，重回正軌：
我們佔領者，要求政府完成五大訴求：
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
「反送中運動」發展至今，在三位年輕市民殉道。我等未忘憂憤，然心存善念，不願香港再有為民主、為自由、為公義再添亡魂。希望社會大眾團結一致，對抗惡法，對抗暴政，共同守護香港。

係時候更新香港宣言啦喂

《七一宣言》全文如下：

各位香港市民，
我們是一群來自民間的示威者。萬不得已，我們並不想走上以身對抗暴政的路，以佔領香港特區政府立法會作為我們談判的籌碼；但滿口謊言、滿口歪理的政府卻無意回應香港人不斷走上街的訴求。我們只好以公義、良知、以及對香港、對香港人無窮無盡的愛，去抗衡橫蠻的政府。

香港特區政府成立至今22年，政經民生每況愈下。現任特首林鄭月娥上台後，情況變本加厲，更漠視民間逾百萬民意，推出「送中惡法」。市民於6月起前仆後繼，各盡其力，或和平、或理性、或奮勇、或受傷流血，以一顆熱愛香港之心，懇求政府撤回修例，而政府置若罔聞，不諳民情，竟置香港大眾於不顧，甚至以民為敵。

現任特區政府已非以港人行先，為使政府聆聽港人聲音，我等市民不得不進行各種佔領，不合作運動、乃至今日佔領立法會行動。社會或對我等佔領者有所批評，但追本溯源，社會撕裂之誘因為何？民怨每日俱增之本源為何？香港何辜？香港人何以被追逼至此？我等港人沒有武裝，沒有暴力，只能以秉持正義於心，無畏無懼，奮勇向正。希望能香港政府能及時回首，重回正軌：

我們佔領者，要求政府完成五大訴求：
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

「反送中運動」發展至今，在三位年輕市民殉道。我等未忘憂憤，然心存善念，不願香港再有為民主、為自由、為公義再添亡魂。希望社會大眾團結一致，對抗惡法，對抗暴政，共同守護香港。

係時候更新香港宣言啦喂！

光復香港

香港人，越打壓，越反抗！

獅子山下，不屈不撓！

係時候更新71宣言啦！

其實有冇咩行動？暫時無乜見行動post

但應該好少香港人（包括「和理非」腥講人）會咁諗，你睇吓呢個聯署咁少人簽名就知⋯

推！打爆佢！

tiu

呢個正，台灣很需要盟友。
退一步諗，建國後立即同台灣建立邦交

well technically a nuclear weappn can do

香港人會為自由而戰！

美國宣言真係大核彈要好好把握

槍彈盟軍空投到未? 刺針式點都應該有.